係藍鋪返工既黃絲算唔算黃絲?

公務員個d就算，都仲話可以多d黃絲去做冇咁快比藍絲全面入侵
但賣衫賣食物零售個d隨時可以甩到身既工，仲係個度做仲算唔算黃絲?
其實佢地覺唔覺得自己慘？人工已經唔高，仲要幫藍公司打工到底想點?

收藍公司糧算唔算黃絲？

幫唔緊要咪hea做

港鐵果d根本係藍

捉人幾勤力 自動波

賺藍店錢冇所鋪既

好多藍店d職員都hea啦

你咪趕走d客 佢地又唔係老闆

有d藍到仆街

都係睇人

唔驚抄咪hea做慢慢做 幫藍店趕客

諗諗下態度差慢慢做 冇晒客得益都係自己

都係出咁多糧

但係咁樣真係叫慘藍鋪錢咩
做依d工通常都辛苦到痴線，比人當奴隸咁洗wo

公道講，如果你係藍鋪做野，會識做既咪算
係藍鋪又要搞手足咁仲算唔算黃絲?
就好似MTR D人咁

拉

如果呢個定義 唔算
但你標題係講緊第二樣野

做藍鋪又要搞手足果d根本就係藍啦

你睇咁多次裝修 好多藍店員工都理西你

你咪裝 間鋪又唔係我

真藍先會出來嘈

呼吸算唔算支持社會主義？

靜係做黃鋪黃公司養得起咁撚多人咩

又鬥黃

你同中環返工o個啲講啦

咪撚ON9啦
下下定到條線咁高，係咪想越嚟越少同路人

番緊藍公司 但啲客要咩都同佢講冇

政府比一萬蚊你，你拎唔拎？

完

我會話呢個係一個洗黑錢既過程

洗完就變白 仲好黃

hea做藍店，收藍店人工使返落黃店到，有咩問題